做雞都要有雞德！！

班臭雞玩撚完未 見到d平反post真係得啖笑
仲爆埋d恩客出黎 以後你冇人幫襯唔好怨
死臭雞！